關於篤灰狗

搞都唔應該呢家搞，整佃list遲下先處理，最後就知住邊怕佢轉工，唔知就跟到知。

呢家搞，一來會令佢哋更隱蔽、更難足

二來會有機會搞佢時損兵折將

應該集中返火力去政府度

太子廢老及海關、42C廢老、Avesco雙妹嘜我個個都記得

大家要忍一忍

不喜勿插

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[重開-破局方向討論]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義